我都唔知自己想點-呢句係咪香港女人特有

呢排食緊花生
發現咁多年黎
好多香港女性都鍾意用呢句，好屈機

我幫你話事！